有咩方法可以麻醉自己?

利申: 唔煙酒

Ejeculation

去醫院做大手術

養條酒店雞

草

打麻醉針

30分鍾打一次J

瞓覺啦！夜喇！

面對啦
麻醉有咩用